覺唔覺得識飲酒既女仔係特別吸引

係

G

識得飲同唔識飲，總之飲嚟講，

識品酒 或者係。

其他都係雞。